點解香港啲師奶女人咁鐘意揀生果？

呢排難搵工，去咗x哥間超級市場做水果部上貨員
我明白大家購物都想買最好既產品
但香港班師奶真係唔講得笑
對蔬果質素既要求分分鐘拍得住古代皇帝揀後宮佳麗
又要大又要靚又要新
都算
最過癮就係佢地視蔬果如黃金
次次一日開箱水果拎出黎
成班好似餓狗搶屎咁
圍住個水果籃係咁搶
好似前世未食果生果咁

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

你到依家出黎做野，都仲唔明點解師奶（媽媽們）要咁樣揀法咁樣慳錢？

就好似班師奶都唔明點解會有人做上貨員一樣

仲要隻隻橙鍊過曬驗屍咁驗

有咩問題，咁生果真係要揀得靚先好味

正常，就好似買電子產品咁都會查依查路

只不過大家領域上不同，（開箱代表冇人選過，唔太新鮮，有得選正常都會選開箱，應該好似啲手機都唔會要demo機咁）（應該掛）

啲生果揀嗰時好多柒頭鍾意撳下鍊下
其他人就唔想買呢啲生果
所以見到有新開箱就會狗衝
跟住就無限loop